映画『ペンギン・ハイウェイ』 予告

唔知有無人開過post，予告1已經係5月，我都係見到pv2先知呢套野
見到森見登美彥個名有啲興趣

予告1

特報

予告2

＜CAST＞
北 香那 蒼井 優
釘宮理恵 潘 めぐみ
福井美樹 能登麻美子
久野美咲
西島秀俊 竹中直人

＜STAFF＞
原作：森見登美彦『ペンギン・ハイウェイ』（角川文庫刊）
監督：石田祐康
キャラクターデザイン：新井陽次郎
脚本：上田 誠（ヨーロッパ企画）
音楽：阿部海太郎
主題歌：「Good Night」宇多田ヒカル（EPIC レコードジャパン）
制作：スタジオコロリド

加返個中文名企鵝高速公路la-.-

今次唔係配湯淺了，不過森見風格本身都得意，唔知今次效果點呢

之前套有頂天家族都唔係配湯淺麻麻地

PA黎講算不過不失啦

今套劇本都係上田誠，劇情應該唔會太差先

小朋友屌大姐姐？

監督石田佑康 可能唔係好出名
因為只有幾個短篇作品 無試過做長篇
同埋畫風偏子供向
but 幾個短篇作品 個人感覺色水好靚 同埋幾天馬行空
特別係陽光中的青時雨 首歌巧巧天 呢張做咗手機wallpaper 好耐

noitaminA 片頭都算出名 睇開動畫嘅應該都成日見

所以加埋原作森見登美彥 非常期待

得返前排